買給家人 samsung A70 vs A50s vs 等A70s

邊部好🤔

a70 唔洗諗

又平又大部

部野好標準
大芒大電 有3.5 nfc 6系u 正路

咁A70S 點睇 , 差唔多就黎出

A70/NOKIA 8.1

a50s同問
好似好高性價比

叫佢自己落去試

係咪贈送360？

香港肯定會出?同a70撞wo, 好似淨係相機唔同, 其他一樣